［一人一個post] 《保持謙虛 行動大膽》 勇武抗爭既心態

唔好屌平民 路人 唔好燥底
要開始宣導同習慣呢種心態
保持謙虛 行動大膽
保持謙虛 行動大膽
保持謙虛 行動大膽
保持謙虛 行動大膽

Be humble

Push